[即時討論] 深水埗區

聽日有冇人去SSP
大家入黎傾下有咩方向先

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

搞成6區咪分散晒d人流 不如集中一區好過啦

本人前黑帶/詠春助教提提大家, 明天見到卧底狗/大6狗, 第一樣野做的係大大力推跌佢落地,必要時熊抱一齊落地, 落左地即贏, 因為佢走唔到,用唔到棍/槍或其他武器, 唔好浪費機會一味企直出招打. 比你打得幾多下?,

落地之後會點? 總之有咁多人.....

（開定先）10月2晚紅館有「中共70周年文藝晚會」

想傾好耐
唔知有咩目標 唔想死圍狗屋

哦

我都唔知可以做咩
灑下溪錢？

［即時討論]深水埗區集會

集中傾啦

深水埗集合，目標尖沙咀

咪去尖沙咀 講明文化中心control center

哇屌 又長征

Ssp 旺角 油地 長沙 有咩政府大樓？
近狗屋可免則免

pish

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

到時集合左唔知行去邊D人又散就危險
一陣又變左圍狗屋

推

長沙灣政府合署 但係正狗屋隔離
同楓樹街球場都好近

小心旺角東站地面！聽日重兵！

聽日千其唔好行近個邊

深水埗 太子 冇冷氣軍師
個個都只做不說

你行到去太子先講
話去尖沙咀嘅係咪未撚行過彌敦道
沿途兩間狗屋喎

長沙灣 深水埗 荔枝角 美孚 南昌地鐵站或 大篇幅佔路 政府合署 郵局 唔洗主動圍狗屋 深水埗無物資打入去 佔路迫佢地出嚟 同埋佢地十個人都守到狗屋 又唔會攻入去 最多出面火魔法 如果無火魔法不如唔好打狗屋